覺唔覺香港越嚟越多西裝舖

間間收你幾千蚊，但冇乜邊間真喺做得靚

做唔做得靚好睇你點揀布 款 同埋點同師傅溝通

咪又係out source俾大陸廠粗製濫造

根本同窗簾一鳩樣